Netflix 劇集推介 Apr 2020

個人至今睇左既推介 (戲名+評分:10分滿分)
Drama 最新:
Money Heist (9分, 有排等下季)
Kingdom (9分)

Netflix Original (Western):
The Witcher (10分)
Stranger things (9分, 每一輯個主題都好清晰)
Body Guard (8分, 男主好型)
Altered carbon (8分, 第一輯好睇D, 但會成日pakpakpak)
The Stranger (7分, 串連幾好, 同埋一輯過)
Breaking bad (7分, 笑死)
Locke and Key (6分, 有D似Stranger Things, 畫面幾靚)
The Crown (6分, 崇尚日落帝國會鐘意, 唔係我)
You (6分, 唔太鐘意呢個題材, 主角樣唔差)
The Protector (5分, 純粹睇土耳其妹)
The end of the fxxxing world (4分, 劇情太易估, 男女主角都好厭世)

Netflix Original (Asian):
Million Yen Women (9分, FF系列)
宮崎駿系列 - 風起了 (9分, 畫得最靚, 當然, 千與千尋係佢最佳之作)
Vagabound (8分, 打得好緊湊)
一拳超人 (8分, 愛好動漫)
周杰倫遊記 (7分, 嘉賓正, 不過佢D助手係勁但唔吸引)
愛的迫降 (7分, 女生最愛..)
深宵食堂 (6分, 深夜冇野做先睇)

記錄片
Our Planet (9分, 真係拍得好靚)
Night on Earth (9分, 同上)

戲真係撞手神. 想知更多先再打

Netflix 都睇到冇野特別想睇
黎緊睇下Freud.

最hit: tiger king

Our Planet
幕後講用差唔多2年，只係拍左幾分鐘西伯利亞虎既足跡

breaking bad 得7分已經唔洗睇

LM

佢鏡頭捕捉得好傳神

Ozark咁撚正竟然冇人講

Thanks. 已加my list

深夜食堂6分？

Breaking Bad 7分
冇Better Call Saul
呢個post已經唔駛再睇落去

better call saul 既鏡頭運用愈黎愈獨特

documentary: tiger king

睇完覺得自己幾咁渺小

多謝大佬

巴打有無Netflix電影推介下
有時覺得追劇有啲攰

N 系列電影好鬼悶

is that a joke.

br ba. 7/10

rick and morty
season4 part 2 5月出

Breaking bad係netflix original?

正呀，我意為season 得幾集咁少，唔夠喉

屌你老母 咩都係original

同感

見到已經想上一頁

佢仲要話笑死 好笑?

Breaking bad點會低分過Money Heist

真心覺得MONEY HEIST OVERRATED

The end of the fking world 得4 分......

套嘢勁撚悶

只可以講個人口味唔同. 對我黎講7分或以上已經係好睇.

邊緣拯救隊

Dark都冇

真 戇鳩tbb劇情

我睇完Freud同Dark

Freud 6分 Dark 滿分

Dark劇情 真係宇宙級

整體
向我心中超越埋Sherlock（除咗the woman果集）

* 一集嚟講 始終Sherlock Season 2 Episode 1係世界第一

劇情如何？

套套都9分咁，你評緊咩？

最難睇就係怪奇物語

sense8都無

Money Heist角色極度中二病
經常無病呻吟，打劫打到婆婆媽媽咁，越睇越炆

Anne with an E (紅髮安妮)
呢套真心推, 每季都同屋企人一齊睇

我比10分Breaking Bad

條囡好樣衰

Breaking Bad 7分
此post已完。

老婆同仔個part好悶

美國怪談 除左酒店麻麻 其他都一流

動畫 ： 動物新世代BDA

好似專登化醜
第三季最尾都靚左D
睇過第一套黑白片安妮的片段, TV 版有分似第一代,尤其講野神態

第三季個新MISS ,跟本係安妮成人版

回錯, 我回ANNE 個post